[集思廣益]想開檔做小販，係邊到擺檔好

主力賣乾貨，非食品
日頭有正職，夜晚開檔。有冇邊到冇咁易比人拉又多人流
如果有人想夾份歡迎pm